想買個沙包得閒打下修身

新手之前未玩過，想買個沙包打兩野做下運動，有冇人有介紹？

我畀你打 10蚊一拳

留tg

打死點算

我想做沙包

請問打個沙包點修身？
扭腰昇龍拳？

平就100下面入水坐地

貴就買沙包，天花版仲要鑽

打包真係修到
一黎佢練耐力又得 爆發又得
二黎其實一個正確嘅直拳勾拳上擊拳
其實都要轉腳轉腰轉膊頭
打得多嘅三頭 背肌 側腹都會好出

decathlon?

taobao買唔知得唔得呢?

仲要係打兩野，不如打飛機算啦。

之前d 人比落既錢一次過會嘔番出黎比你

上拳館報名啦

毒撚

屋企有健身房都可以買黎玩下，太徙位如果玩唔到幾次寧願落樓下會所

哂9氣